我好想打飛機啊

父狗潛水就叫春

叫父狗幫你？

佢成日含利撚 我怕有性病

一去廁所就睇J圖

有乜好打？

你痴能咗線？

你有能病？